究竟歷代邊個球員可以令所有連登仔都話佢勁呢？

當今強如美斯、c朗都有一大堆人話垃圾，
啱啱退役嘅托迪又廢，
就連公認為球王嘅施丹、老馬、比利都有人話唔勁吹大左，
究竟有邊個球員係100%高登仔都可以放下私怨同偏見去認同呢

細哨?

MJ

小早川瀨那

大哨

連加特

陳7

外星人

無

球員可能無
領隊就雲加

保方 紐亞

保方之前先比人屌完 阻住後生上位
紐亞舉手王

韋碧克

就係因為佢勁先阻到後生仔上位姐

2nb 誰與爭峰

細哨快樂足球

Agger細哨好波

呢個真

Kevin Gamerio

咁你又岩

2&b

全盛既阿祖安奴

老馬真係

Jordan